其實政府工係咪真係完全唔睇年紀？

老屎忽可以仲想新仔同自己年紀相近d 吹水岩吹d
政府無咁駛搏 要升大把人輪緊

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

廿年前就係

家下所有officer 都搏升
大部份officer grade 既同事都係三十歲前入職
三十歲後入職，升兩級你已經四十歲

AO 更加唔洗講，大部分都係fresh grad

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

教育局長都29歲先AO